還原靚靚！女神朱千雪搣走脂肪晒仙氣

嘩！呢個牛仔褸、呢個跌膊、呢個Filter…

藝人朱千雪雖然依家以學業為重，不過間唔中都會出吓活動同大家見面，等一班粉絲唔使心掛掛。早前千雪就自嘲自己上鏡肥，仲話皆因自己太鍾意食嘢，呢日佢喺網上晒出多張個人照。

見佢着上黑色背心襯牛仔多套，露出少許膊頭，仲擺出多個表情，又嚟個側面甫同遮面甫，充滿電時續航力長達 482 公里， 足夠來回中環灣仔繞道 100 次，好似拍緊寫真一樣，似乎佢呢個周未過得好開心！好多網民都讚佢塊面一啲都唔肥，又大讚呢啲相都幾有味道喎～

第三張filter到好似東凛

好靚啊

聽你講完即刻想去搵番套片丁下先

大髀先有肉囉

肥d先靚wor

成日溫書又係律師行實習，唔肥下身有鬼囉

唔認得

電力十足 足夠來回中環灣仔繞道 100 次